遇到個好癲嘅同事

今日有同事 A assign 嘢比我做
同事 B 就坐我隔離
同事 B 唔知痴咗邊條根
自己明明都有嘢做
但都要製造嘈音
係咁 un 腳騷擾我做嘢
真係痴鳩線

毒撚真係痴痴哋

邊條巴絲腐皮

我隔離條撚樣用青軸tim啦， 你算得d咩